平安夜唸住約個女仔出去...

想追佢 望住個whatsapp好奈唸緊點約佢 但係我廢到一直都唔夠膽send出去 等到夜晚望下佢ig先知原來已經同人出緊街 雖然個post 無出樣唔知男定女 但係我見到男仔手
我真係一個廢柴

dun be sad我都係

問完，佢都係拒絕你㗎啦！邊有人今日先約㗎！